====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le Sud-Ouest et l ' Ouest : de l ' autoroute du Sud à Versailles et Mantes
Entity Name (Type) :: Mantes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Sud-Ouest (LOC)
Ouest (LOC)
autoroute du Sud (LOC)
Versailles (LOC)
Mantes (LOC)
Total entitiy counts: 5

